一人一個奇怪嘅夢

我先
訓醒之後就即刻同家姐講，所以記得好清楚。
有啲9唔搭八，不過發夢係咁
有人解下夢就最好

一開始係搭緊一架車，個架車係高速公路行駛緊。我同兩個同學一齊，目的係要去賣衫。架車行下行下去左一個沙漠，途中唔小心跌左8件衫出去。落左車之後，個兩個同我一齊黎嘅同學就去左右邊，轉角走左，好似要做啲野。我望下四周圍，個度係一個黃昏嘅沙漠，周圍橙黃色。左邊係一個沙丘(梯形嘅)，上面有一架大貨車，中間有條樓梯可以行上去。車上面有好多衫掛係啲架度，好似賣衫個啲咁。係車度望落去，沙漠度都有兩個架掛滿衫。有個個樣好惡嘅老闆娘係車上面汁緊衫，然後我同佢講：「啲賣唔出嘅衫不如打折賣出去。」老闆娘話會考慮下。

我行入去入面，前面係一棟門，門嘅左邊係儲物室，儲物室嘅斜對面係兩棟門，入面係樓梯。個度係一個訓練少女嘅地方，佢地唔可以離開呢度，但佢地都覺得冇問題。我見到有個女仔拎住球拍係我面前經過，白衫藍褲。我望去右邊，原來後面仲有條走廊，有好多唔同嘅運動室：網球、羽毛球、排球個啲。我突然想去執返個8件跌左嘅衫，於是推開正前方個棟門。推開之後，見到嘅唔係沙漠，而係poly。

我刪返棟門，覺得唔對路。呢個時候，身邊突然出現左個男仔。我問佢有咩辦法可以離開呢度。佢話比我知行上樓梯唔知幾多層就可以出到去。於是我哋推開左個兩棟門，開始行上去。行左兩層之後，見到有一對男仔行落嚟，佢哋見到我哋好緊張。其中一個男仔同我地講：「我地岩岩英文test完，唔好話比professor 知我地偷行數學班捷徑。」我諗我哋呢幢野嘅人應該係數學嘅精英。我冇理到佢哋繼續向上行。

過多幾層之後，見到一個禮堂，有啲老師係門口度。但佢哋冇過問，淨係望住我行過。原本仲有幾層先行到最頂，但係樓梯去到平台中斷左，上面已經係天花板。樓梯平台度有幾份散落嘅文件，具體內容已經唔記得，總之係關於個棟野黎嘅。我拎咗啲文件就即刻落返去，行到中間嗰層有個男人企係樓梯轉角位。佢雙手放喺後面，着住黑西裝，黑色嘅頭髮同埋八字鬚。佢同我講：「有啲嘢都係唔知好過知」佢應該係呢幢野嘅負責人，我有呢種感覺。我冇理到佢繼續行到最底。去到最後一層嘅時候，我身邊個男仔開始動搖：「不如我哋都係算數啦，聽嗰個人講。」之後佢就企左係個層平台度，冇再跟住我落去。我依然係好想知究竟發生咩事。

推開門之後，我入左去儲物室。儲物室入面有好多大大小小嘅櫃同門，地下裝滿左機關。當我踩到地下嘅格仔嘅時候，附近近嘅門就會打開。我原本想呢入衣櫃整理好啲資料。但我醒起原來我見過呢個地方，我上一次發夢見過呢度。果次我入到來，比棟門反鎖左係入面。最後係啱先個個西裝男人開棟門救我出去，仲同我講：「以後唔好入呢間房。」我有預感入咗佢個衣櫃會出唔返黎，所以我就呢咗係另外一個大啲嘅衣櫃背後。準備將所有資料入落手機save底嘅時候，儲物室道門俾人打開咗。入黎嘅係兩個我識嘅女仔A同B，佢哋手上面分別拎住一盤飯，應該係入嚟食飯。因為嗰度都有兩三張枱同凳。係閂門嘅一刻，我見到門外面有另外一個B望入黎。我再望一望我身邊嘅B，佢仲安然咁食緊飯。

然後我就醒左，好似訓左好耐咁。

夢境中置身在家裏的房間：煩惱、因難
夢境中置身在陌生的房間：任務、使命

好似好玄

我唔知點解成日都發夢，可能現實冇朋友，冇社交，通常發既夢都會遇番現實裏見過既人，例如返學同學，阿sir，返工同事，屋企人，親戚，一齊去d現實都冇去過既地方周圍行黎行去，講下笑咁

不過好零碎，訓醒已經唔記得細節

成日發夢好似係因為睡眠太淺
會夢返訓之前諗嘅野
係潛意識嘅反映

所以我嘅使命係幫人降價同解救佢地(?)
但現實中 我只係個死廢青 一啲貢獻都冇

好gay嘅就

發夢攬住個阿sir逼佢埋個頭落我胸肌度

可能潛意識係Gay
留名等你表白

我真係gay

不過個阿sir唔啱我

認真？
啫係鐘意成熟嘅男人

晚晚都發夢 之前發過一個幾有電影感
自己企左係個中心位到啦 好似有蛇既 之後好似有危險要走 兩邊有門既 之後啲門開始落閘咁 就要跑出去 咁呢有個人跑唔切 卡左係門到 個人就係mc Jin 然後佢都心知大鑊 就慢慢擰番轉面 個大房就得番佢同一個女仔 個女仔呢就唔識既 但我印象中佢幾可愛同靚既 咁佢就同mc jin對歭啦 然後就好似啲電影flashback咁 原來女仔同佢女朋友拍左七年拖 仲要有佢地D拍拖時畫面顯示出黎 例如貼頭合照 總之係好sweet 之後flashback完 個女仔就喊緊 可能分左手啦 然後個女仔好似鬼上身咁好似蛇妖個啲掛 mc jin仲叫佢唔好被人控制 我仲好記得flashback 入面佢女朋友講左句：「你呢D𡃁妹做茄喱啡就得」

我都J開阿叔
但個阿sir真係太好人j唔落

以為佢要開始rap
Running maze mix divergent情節
樓主係咪最近分手/身邊有人分手？

同j唔落偶像一樣

決定再寫

我今日夢到自己搭緊小巴，坐頭位。然後有一男一女上車，佢地身上面都湊住個BB。個男人就坐左係我隔離，女人就係斜後面。開左車之後，我本身篤緊機，因為想望下隔離個BB，所以抬起頭。一抬頭就見到隔離個男人塊面貼到好近，我同佢對視，之後就錫左埋黎。我問佢同後面個女人係咪夫婦，佢答我唔係，但個樣好似好嬲咁。之後就開始攬下錫下咁，鬆開左大家之後，我feel到佢成個身都好熱。「你個身好熱啊。」佢用把沙啞嘅聲答：「熱啲唔好咩？」再搭配埋個迷離嘅眼神，真心比佢電一電。

到左屋企樓下，架小巴停左。我地兩個拖住手咁落車，其他人唔知仲以為我哋係夫婦。行落樓梯嘅時候，我望一望佢嘅衣著，係一件上面白色，下面深藍色嘅喇叭袖t-shirt。之後我地就一齊行一間好大嘅7仔。

周公解夢：
（1）夢見自己偷情，小心新朋友 。如果你夢見你自己接受婚外性行為，則要小心，不要輕易地相信新交往的朋友;如果你拒絕它，預示著盡管你會有些不順心，也隻是暫時的。
（2）夢見自己偷情，表示因人際關系的疏忽，而使得信賴的人不肯理會自己的暗示。有必要將目前的生活重新調整，還原正常。
（3）女人夢見自己出軌，表示丈夫很關心信任你，為了維護你們的感情，你也不斷的警告自己，不可去理會別的男人的誘惑。

成日

一開始係成班人夜晚係別墅整緊一個比五歲細路嘅手工，我記得我個主題係中秋，見到有人整冬天。整到一半我同條仔上左房訓，佢同我傾計嘅期間唔知點解我有預感全部人都會死，只有個男仔冇事。而個男仔嘅體能好好，亦都好聰明。但係佢係個夢入面仲係冇樣。

之後我同其中一個男仔落去買野，棟野下面就係商場。落到去係一間賣手機用店，掛手機殻嘅地方突然掛左一部黃色嘅電話。我前日個夢好似見過呢個電話，都係有個男仔陪住我，佢同我講唔好理，到夜晚都冇人領取老闆就會處理。但我今日又見到呢個電話，冇人理過佢。我打開黎睇下入面有啲咩，相簿入面竟然有我嘅相。再look上啲我見到另外一張相，係綠色嘅藤蔓背景，有少少紅色嘅花，中間企左個女人。呢張相我係fb見過人set做icon，但係我就係諗唔起係邊個。我再睇上去，見到個個女人同屋企人嘅合照。其中一個女仔係我中學嘅畢業生，但係唔熟。我拎走左部手機，諗住還返比佢。

場景去到課室，我身邊嘅男仔終於有樣，但唔確定同前面個啲係咪同一個人。佢無啦啦同我講：「我地一齊囉。」「你唔係有女朋友喇咩？」「佢都唔肯定。」我冇理到佢，繼續睇部手機。間課室冇開燈，淨係開左兩個窗，令橙色嘅光射入黎。突然有兩個人入左黎，望住部手機，問：「部手機係咪鄧XX架？」我聽到一個唔熟悉嘅名，但係我又覺得係佢。我答：「係啊，我係樓下手機鋪執到。」個女仔就一手搶左我手入面嘅手機。我知道佢同鄧XX好熟，應該係想還返比佢。但係佢跟手搶埋我個部手機，之後一野衝左出去。我跑左出去追，但已經唔見人影。

追到3樓，我推開兩棟大門，見到有間課室入面好多老師，原來佢地今日要開會。我跑到走廊盡頭有個西裝嘅男人同跟個學生練朗誦。佢地見老師要開會就去第二度。我跟住佢地行，行到去一個天台。個男人推開鐵門比個學生入去，hold住棟門等埋我入去。我行入去嘅時候，佢仲同我對望、對我笑。入到去冇咩光咁，有啲水管，似係一個廢棄工廠。個男人已經坐左係張凳度，繼續幫個學生練。我係佢地後面經過，見到有行落去嘅樓梯，我行左落去再轉右，見到已經係盡頭。側邊有一條向上行嘅樓梯，我見到上面仲有其他路行，但係條梯太高，我爬唔到。

冇辦法之下唯有折返，我去到一個郊外嘅地方。綠色嘅草地同急速嘅河流。我將前面發生嘅事講左比朋友ABC聽，佢地現實中係我嘅網友。其中C冇咩認真聽，A冇表態，C講左句：「講到好似好慘咁。」之後我去到一個好多石頭嘅溪澗，水速比岩先更快。我見到有人訓練緊一個女仔。我發現我見親嘅組合都係一男一女。個個男人又係著西裝，樣似特朗普。佢教我勇敢嘅踩落個啲線嘅石頭，慢慢一步一步行過去。過到去有一個好大嘅欄杆，我同個女仔一齊爬過去，爬完之後望返轉頭，中間已經隔左一個好大嘅山。個男人係遠處嘅欄杆望住我地。

我嘅夢成日出現一個著西裝嘅男人，每次唔同樣，但佢成日都幫我解決好多問題。

直播
Check手機
玩具

「你有冇鐘意過我？」
他蹲下，笑笑地說：「有啊，但我唔會講比你聽。」
「咁你由幾時開始鐘意我？ 我由第一次見你已經鐘意你，成日都特登去撞你。」
他只露出意味深長的笑容，做著安靜的手勢。

跑-3樓小房間
2樓轉角停 撞老師開會（秋）
情況：男冇繼續返 女睇戲

「行多一層！就到喇」
他又笑笑，隨即步向一樓，並消失於樓梯間。

記憶中的學校很大，有很多可以匿藏的地方。後花園木製的千秋和各種肌肉訓練器材、前庭那優雅西式椅桌。

夢中的學校，總是一樣的。縱使已經一年沒有再到那裏。重遊舊地，景色依舊，人事已非。

大章魚燒-紙杯
What 推生

水井搬水

雨雪場裝飾
拉客-mr.thosth,amy
短髮女：問寒冰
答唔出南昌
向考試後面位傾訴
後面位冇興趣
排隊撘巴士
短髮女打尖，同考試女講壞話